有無巴打識"掛" 呢樣野

尋晚睇中醫, 吹左兩嘴個中醫同我講中醫其實同起掛好有關, 仲話幫香港起左個掛話9月7日會有大變而且有人死, 有人傷, 信不信由我。有好確實講左個數, 不過我唔想製造恐慌。 依家好撚不安, 有無巴絲識呢樣野去睇下9月7會點?